[Ps4] FIFA18 PRO CLUB招人

之前即興把球隊（長駐D1）刪除，暫時重新升上D7，希望招收以下位置：

純防中：幫輕ANY防守時的壓力，主要工作為對手進攻時做到防守的第一屏障，盡力拖慢對方進攻等其他隊友回防幫手搶截；球隊進攻時不要過分積極前進，主要做中場連接工作，盡量保持在中圈附近位置。

左翼：懂得無球時為中間拉空而走位，有球時不盲目狂奔向底線，長傳出波需要有質素，不要求有高的過人能力，懂和中場配合推進就可。需要回防。

龍門：需要有一定經驗，不要新手龍門 懂得彈跳救球

隊伍陣式及打法：4231。
有常駐ANY，主要為中間地面短傳進攻，當然也會長傳，只在適當時機放直線。

全體要求：
- 尊重隊友，不需要獨食鳩扭個人主義者，需要以球隊利益為先。
- 多走位幫波，不要只向前衝。希望球員盡量做到護球在腳。
- 不要瘋狂放直線至死位，適當時懂橫傳及後傳。
- 禁止瘋狂浪射（即明知射門路線被封卻不傳而射龜者）。
- 多溝通交流討論，幫助大家進步。

有能力及有意試腳者請留TG，謝謝。

Tg?

留tg

左翼

升到D4
上面既巴打 稍後會聯絡你

而家踢得?

通常夜晚11:00~01:00 睇大家
假期會夜dd

D2

CDM

已成功拎左D1 TITLE
主希望招一件人龍

可打CAM/CDM/RW/LW

Mango0609

繼續招人啊 長打優先

招翼 防中

Cam 翼 前鋒都可以